「突發」民建聯開始怕了 加強蛇齋餅糭攻勢！

推！

［置頂］今晚八點 中環愛丁堡廣場見！

幾時派錢比我

我老母成日拎完著數就同班師奶走撚左去
佢地全部都唔係選民

今朝見到民建聯派湯包
好多廢老拎得好開心

做得好！食窮佢！

大家一人一拎食窮民建聯！但票投對家！

不如搞個拎米行動

Motorola

以後民建聯有咩活動就搶佔晒佢！

郭xx 唔記得叫咩名，但是肯定係後生女！

推吖！

推

係佢啦屌 仲有另一個都係女！

唔想大家中伏！

大波芙蓉呀嘛

應該同d家人講，如果唔係今次送中咁多人反對政府，民建聯又點會派咁多野
所以想再拎多d著數既話就唔好投票比民建聯

天下為公

6.27 中環深度遊！

熄燈go

改下標題，打少陣飛機啦

區議會仲之前泛民都係輸到仆街

今次區區過到半，攞到主席位都未必得

同老母講，越投對家，民建聯會派得越勁

咁乜都唔做由民建聯霸住區議會？走啦三毛！

推到大家睇到！

建制既野可以照食、票不能不投民主黨👍

推到大家見到！

叫老母做選民

我成日見到禮義廉派紙巾
得閒拎一包

Push

班仆街我行過連傳單都唔撚俾我

不如發起永續拎米運動
佢地愈係劣勢就愈派得多米

前嗰幾排搭旺角小巴返去見到佢張poster話咩蓉入你生活 見到都反胃

靚啊

工聯會個社區幹事喺街派傳單見親我都黑面
淨係識得巴結d廢老量血壓又派米
正垃圾

石蔭以前係尹兆堅
好似差幾十票輸比肥仔
今年佢會唔會再返黎選

即刻同廢佬解釋千祈唔好投佢地票。

因為班建制有事，先搵你地班廢佬打救，咁先多著數。如果佢地選到，你地就冇作用，蛇齋餅糉都慳返。所以一定唔好投佢地。

佢啱啱又打電話來！煩到喊！
民建聯真係驚到咁？

我地要食窮民建聯

人地已經立法會議員啦喎

人型豬

不如你了解多少少先 唔好係咪都比
大把立法會議員都會選區議員

坦白講
唔敢
佢地呢代個底都係紅

師奶之間影響力好強大

push

九點幾仲未收工！郭玲麗真係慘！

大家認住佢！老師喎

其實我都唔明
叫啲老人家拎完佢啲蛇齋餅糭
之後唔一定要投建制架
可以叫佢哋投番泛民姐

推!

唔知呢度啲連登仔知唔知
以前毓民個時08年立法會選舉口號係「食窮民建聯，票投社民連」
呢度啲人識做啦

人地仲要係民建聯副主席 仲會不會來呢啲垃圾區選啊有冇留意人架你？

攞就一定攞；投都一定投，不過投對家；叫佢哋下屆準備定最少多一倍物資。

推到全香港都見到！

何俊仁係主席個陣咪又係去選
輸埋畀何妖添

以前葵涌係白鴿天下
上屆開始畀禮義廉重點攻擊
輸晒石蔭 大白田

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

其實點先有得拎
一直都想去拎野食
唔投佢地未夠出啖氣

大白田個位做左20年都輸左

草船借箭

一於草船借箭，見到以後有乜野拎，一於照拎，但票投對家

啱吖 唔可以再輸吖！重光葵青區！

進攻蛇齋餅糭有冇得諗

區選都輸 立會點羸吖！

冇人討論？大家一齊傾下啦！

幫佢同廢老宣傳一下
只要民建聯選情愈告急
會派嘅蛇齋餅就愈多
所以唔好投佢會攞得更加多

識玩

叫老母去fact check先

樓主同你同一區

已經證實咗 電話都打埋來！

聽日去拎米

隔離安蔭都有條咁既仆街大家幫手推一推
[推上熱門］工聯會安蔭區議員教畜梁子穎收皮（多圖）

出句聲大家通知身邊廢老跨區拎吖嘛

攞佢d水樽去前線，你懂的

整一模一樣既派街坊
call齊成班連登仔去攞米
攞完再派比婆婆叫佢投泛民

淫賤聯呢D下三流狗黨，
一定要攞完佢著數，再票債票償

青衣有冇野派

見到石籬班建制好密咁派野，次次都引到班廢老拎著數

有著數梗係即刻通知阿媽去囉啦仲要叫佢囉多幾轉添

民建聯既野一定要拎，民建聯既票一個唔投！

收集佢然後比非親中派議員派比居民

如果你想佢派多啲
你就更加要唔好投佢
佢先會放多啲資源

石硤尾公屋開始有一袋野食收啦

建制資源真係好多

蛇齋餅糭照拎 但唔投佢

麥美娟派過沖濟
行埋去攞就得
你可以等下次

仲有葵芳有條林映惠
日日開咪叫自己「映惠」
聽到想衝落去打爆佢個咪

我呢排超得閒 得閒攞下先

衝唔到的大家 都可以由社區開始打撃建制！

野就照攞，票投泛民！

食窮民建聯